加國會議員：政府現在必須與看法相同的國家一起就香港問題制裁中國

以拜登政府玩法應該會拉埋英國歐洲落水